打打下機會黑MON1秒 之後又正常 會係咩出問題

1080TI

mon線鬆